有冇I.T 巴絲想搵工 (Urgent)

有份係銀行入邊到下年既contract工, 需要4年經驗以上

Mainly project係 office relocation & T2 support

Attractive salary

有興趣t me